建議可以改一改「林鄭下台」口號

希望口號重點係改為警權大於政權
呢個觀念需要打入民心
只要大家都明呢個觀念
就唔會仲有班人係覺得政府同警方係分開
覺得警察都係打份工姐
根本而家警察已經成為只維護政府既軍隊
咁我地都再唔洗咁怕無左個光環
可以光明正大地反擊 唔洗下下硬食

岩岩未打完錯手post出左去

睇緊nowTV直播，啲人已經唔係嗌下台，係嗌林鄭落地獄

林鄭最好唔好下台
佢成功令到咁多人政治覺醒，又團結到香港人
最好留到香港成功獨立

都有講
同埋變左林鄭壽終正寢

香港人加油！

林鄭必須下台
不過唔係首要
而家最難搞根本係班狗

呢個都要嗌下既
點都要幫自己友補下血打下氣

push

點解要下台？下台只會有另一個林鄭上台 / 更奸更聰明嘅人上台
如果當年曾俊華上台，你覺得佢會為香港做事咩？
佢咪又係聽中央指令做事，行政長官都係打工仔咋

林鄭落地獄